

### Manuales de Instalación

[Instalación PC Windows - Linux](https://docs.google.com/document/d/1NGDxJwrqL6pneBad1bwB4-lzb7vmsgwFTr6oxB4kodw/edit?usp=sharing "Clic")
<br>
[Servidor WEB- Instancia VPS Docker - Linux](https://docs.google.com/document/d/1rguv6CGoCNQEalz5fwOcDRQcHCO3ebkSSvy4eBAreI8/edit?usp=sharing "Clic")
<br>
[Valet - Linux](https://docs.google.com/document/d/1B0sqxV0bkXaD6iBpQuh-oPiSjBYG_oAHeNiUpyMQ3Nw/edit?usp=sharing "Clic")
<br>
[Linux - gestión externa de SSL](https://docs.google.com/document/d/1qJZerdJh8W0l-W21DiXtOTSEk3A25OZG03x7zHmpOrI/edit?usp=sharing "Clic")


### APP RESTAURANTE

[Documentación y acceso](https://docs.google.com/document/d/1mhPEUZBpciSsTdFE9o3-L7oiuvoCoFWQqQlvjZ-ZIX8/edit?usp=sharing "Clic")
<br>


### APP Facturación Electrónica

[Descarga de APP para celular]( https://drive.google.com/file/d/1GtvnYfI992DUDKjp3A-HpXegoY7JtXK5/view?usp=sharing "Clic")
<br>
[Manual de Uso de APP para celular](https://docs.google.com/document/d/1R44Gvh6XzDDpIarIQOqpEY6UXjgFhA6CWDjvO4Lql7I/edit?usp=sharing"Clic")
<br>

### Módulo Producción - Insumos

[Configuración de Módulo Produccón]( https://docs.google.com/document/d/1-ojQ0sk8vzppe7NBIejpitksTPiW9PQJLOaoLSeMNj0/edit?usp=sharing "Clic")


### Manuales de actualización

* Docker - Comandos manuales

[Con Docker + Gitlab](https://docs.google.com/document/d/16h7PTiaK4AQqSqljUuAKcJEM5WVeYOqaFytFfRWmUPM/edit?usp=sharing "Clic")
<br>

[SSL + Docker](https://docs.google.com/document/d/1Gau1fH7zB9dcQa9WiJPREdTjYTUU4JoK6X3V8GDHBFQ/edit?usp=sharing "Clic")<br>

[Restauración MySQL - Docker](https://docs.google.com/document/d/1mnWjdjgEozZk7IoS4PPNZaMiY6Do-kVD8HprwJW9f6Q/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Manuales de Usuario

[Plataforma Administrativa](https://docs.google.com/document/d/1ag3ff4oY5PXm6X49S8vUkubt1zR0bOlSzKfWQyqMIL0/edit?usp=sharing "Clic")<br>
[Manejo del Sistema](https://docs.google.com/document/d/19P6zHQsJTiM7NtTBUSRd61YAJwwM4q47PI3q-Fnjne4/edit?usp=sharing "Clic")<br>
[Manual de Tareas Programadas](https://docs.google.com/document/d/1nvhUiQZQps3hMGvIkofR1DBTJrCKfcLfyV49Ul3D90s/edit?usp=sharing "Clic")<br>
[Manual Configuración Modulo Farmacia](https://docs.google.com/document/d/1RBqIgunBl7zGhxprFJZggB1xAkBGoFPxRC2171Cq2Vc/edit?usp=sharing "Clic")<br>
[Manual Consulta Validez de CPE con API SUNAT](https://docs.google.com/document/d/1dY04rC63OAIqJAuGaMBcnsuWMqdTnkFtYTjrgQqaCvk/edit?usp=sharing "Clic")<br>
[Manual Instalación Supervisor - NO DESCARGA REPORTE](https://docs.google.com/document/d/1P3tXXx64KWd46Fabtv71NhKo5zdgMipQ8DNDvKvfqsc/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Plugin Wordpress - Woocommerce

[Manual de Integración](https://docs.google.com/document/d/1nskYtpbgd7zuuSrMecdNA65YUmg_HeCSWQkan0fa6oE/edit?usp=sharing "Clic")<br>
[Manual de Usuario](https://docs.google.com/document/d/1ISJOSHCxtg0luHS56PitcnV9riXNfmy6CsCTFd4jx5w/edit?usp=sharing "Clic")<br>
[Manual de Plugin-Wordpress-Woocommerce](https://docs.google.com/document/d/1l1YGMu1ihljaRuXNY03T7XgKydt8KlL4jVhauQuujKU/edit?usp=sharing "Clic")<br>
[Descarga de Plugin](https://drive.google.com/file/d/1ZERTISGhJ-Z7VlsGmjzYElDm8IgdoJcr/view?usp=sharing "Clic")<br>


## API

[Descargar Colección Postman](https://drive.google.com/file/d/15w6lB6945xkhGlt3PcxgTMl3yZ4K1GH8/view "Clic")<br>
[Documentación - json con respuestas](https://docs.google.com/document/d/1U8NnTBm5isJdoeFKlnc4UJ52alwg_g-FDORQf0q9cpI/edit "Clic")<br>
[Documentación - Ejemplos para Lenguajes](https://documenter.getpostman.com/view/1431398/U16onhgw "Clic")<br>



## Manuales adicionales

### Conexión
Conexión remota al servidor SSH: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1oBDSwV2PTiT6GmD3Dplr8WjXEpm3oX_irK_pPgND5_o/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Guía acceso SSH - Putty: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1TMQdOXvJA2vTnjmM1qsD2R5JOAo0vgAVlLeH-17Ndt8/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Conexión servidor Winscp: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1peppfRDaD3-qgZdlgaDSZrZATRvVZ-WZROtt4Y7NVSI/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Acceso Red Local LARAGON: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1KsAclRydULmsmt_pB7Ec-u_usI75e7tJ1iRHetRlGvc/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Manual de configuración APIPERU: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1AvWtmqhD-iFSPESCURMAsHTrpZFBAQ-EyVgHnD7lV4k/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Validador de documentos en SUNAT: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1GvU79nfaiavPxwx5ViZdrIKyY0ajdJ6HenGEfp_pc70/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Subir Plantilla PDF Personalizada al sistema: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1M2Wi6Q7RTgn26Sn2li5dskU5me0i2rIBYAhTayTpfV8/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Repositorio espejo - mirrow [Guía]( https://docs.google.com/document/d/11BiWJ3TuLv62MX8X031ZpCv3FnNtzh9wj7TwT_2Lq3s/edit?usp=drivesdk "clic")<br>

### Manipulación de archivos dentro del servidor

Incrementar recursos - servidor: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1p_KOT34x9dbx-owVVYS6Dgiqh6MjAk85kEwAX2EEW1w/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Incrementar recursos - aplicación: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1jEXAtR8qekp0XFYxJf8GZnpYt_XxtXpauY-vcXdPPKA/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Configuracion de correo electrónico cliente: [Guía](https://docs.google.com/document/d/13qmq6dXR5SjvtQgnSGAyUwvQZBXyqAoQQuekAGefeY8/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Manual - Cambio de dominio: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1Yp7wQY5oKlyY6YUCwCfnKgKZWScQHDnIUrMyERHO-Is/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Configuración servidor alterno SUNAT: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1CtqWj6yGqWsf9IDmV3xT8IVIJyUGnU-RUv52f-XPtks/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Configuración de tareas programadas (crontab-LAMP): [Guía](https://docs.google.com/document/d/19x7g0OzgCgTBMO1M3-fHgl4iZEAPK4TxR5T4gWY01g4/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Base de datos
Guía acceso a base de datos: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1SDo2SSn4CRDgLZQAuT2TRUsVNCSPMtR-IhYGmS-JQvY/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Docker
Guía generar backup: [Guía](https://docs.google.com/document/d/130MmxOSv71gYnDTMuUs6fE0JoPqT9tfuXrXM3XZerYc/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Restauración de Mysql|Docker: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1gx6zIFHuDxeH4OBBjQHLhQLFI8VgjkBzUmu3CLTpWLA/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Servidores
Guía incrementar espacio disco: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1V_C8EKPhhcsNVaUtic3kYMA7WWxxjpvGiqzRdxl4rX8/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Migración servidor: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1VjTR4C-Hez7Nc727Bu0DTeDtaHe0LCtqoQT54UFS6_U/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Manual de configuración offline: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1M8peLP4OmLa4IXzQ_ejixxuRZobnA4TqBJWEke1BjCQ/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Habilitar puertos en Google Cloud: [Manual](https://docs.google.com/document/d/1MpOkkg4eMQbCKiY5TV9SsnyJHLFxVGGHmFBUsxir7BI/edit?usp=sharing "clic")<br>

### Funcionalidad
ICBPER en POS: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1C__si4StVC81bdLuOK9KBcUpFKUfvFM_B5pHXVuckTQ/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Recreación de documentos: [Guía](https://docs.google.com/document/d/100xkpjhkAn-rwMVQc3z5_RDWU11Esm8k06T3gN9nINM/edit?usp=sharing "Clic")<br>


### Errores comunes
Procedimiento para solucionar error 1033 SUNAT: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1LXZM7zRJshzWjJ1leVg0DF_Ema8NgeVZ14E1TfjQiM4/edit?usp=sharing "Clic")<br>

Regenerar documentos NO ACEPTADOS POR SUNAT: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1PTHaX0ZYuPaM6bGnYacUbi0KAnwn2UT3UJ_wI_ZVkpQ/edit?usp=sharing "Clic")<br>

## Soporte

* Se recomienda programar backup frecuentes en las instancias para salvaguardar la documentación importante de las plataformas de facturación; para ello se recomienda EXPORTAR todos los sistemas (clientes - tenancy) desde la bases de datos además de ello descargar la carpeta STORAGE desde la raiz del sistema accediendo mediante FTP.






